班藍絲覺得自己好威

話說啱啱去銀行。聽到個四五歲既呀嬸系到話。九十後大多都黃絲。我四五十後都系藍絲。話自己個仔612同626都有去，佢話自己鬧到個仔飛起。重不停系到講系d細路衰。又話唔想理政治點點點。死八婆。死費中。唔識又唔問！唔識又要有立場！唔識又要鬧人！睇清楚咩人系幫緊你 咩人系攞緊你著數系咪咁難？
點解佢地可以咁死蠢
重有唔系八九十後既都系黃絲，系有讀過書既，有少少知識既，真正想香港好既，都系黃絲，都系唔會面對暴政都咩唔理同咩都唔做。
香港人！加油💪💪
林鄭 。下台👎👎👎

反正命不長，不用理

唔識用標點符號
唔識分段
完全組織唔到件事
中文字亦唔識打

你讀多次小學先再開post好嗎